港台既節目真係好高質 睇到喊左出黎

好好睇

港台可否取代tvb😢

留名

可以係呢d地方擺檔做生意既咩? 唔犯法?

樓梯底舖係私人物業點會犯法？
有時候有部份舖真係有樓契嫁

而且佢通常有俾差餉地租

睇完，我仲去左google, 但都係唔知呢間店仲係唔係到，定真係拆左

發哥都好似幫襯開

老老實實，唉你話啱又唔係，唔啱又唔係，可惜囉

又真係幾好咁
搵日去整下我隻錶

Pish 自己幾隻錶都係樓梯舖買

真心幾好睇

由其是講緊父子情

好深刻咁刻畫出上一代既父子係點相處

31台我成日睇
本人推介

MON 鏗鏘集
TUE 視點31
WED 金錢國度 3
THU 型男型旅
FRI 零距離科學 2

鏗鏘集

之前有間電工樓梯鋪都俾人趕走
人地幾十年係度 連唯一精神支柱都無埋 好撚慘

以前真係人人風山水起

做樓梯鋪可以供到個仔去瑞士讀書

通常冇左寄托既人好快走

港台係少數政府部門可以保持中立既部門，啲節目我由細個已經覺得好高汁，有反思有意思，唔係一堆低質笑話同特技堆砌而成

我阿哥成日話我冇taste睇呢啲，我都廢事同佢講，唔識用心領會人地想帶出既意思

有倉出租 18廿二大放送 之前嘅好想藝術 那些年 那些歌都好正

RTHK製作費好貴

最正係有房出租

lauming

好想藝術 雖然有集講鄧小樺 但整體都好有心思去介紹本地創作人
但港台依家搞外判 將某啲時段做外判節目 唔知係好事定壞事...

係⋯不過唔會係大眾口味

仲係到？按電視講六十日嘅話，應該已經結業

原來重有人睇港台好感動,自己唔是唯一一個 上面巴打提果D都好正

講香港歷史有香港歷史系列,
香港故事好多年啦,以前D集數都好正,有人有事有歷史

今年套老外遊長江中間講毛魔真係好癡線

另外好多小品都好睇,但太多名已忘

真喺好好睇，拍得到人文情懷
Between仆街政府咁都要迫人走，對樓宇結構根本無影響
屋宇署

宜家準時追有倉出租

如果唔係民建聯唔批錢俾港台起新大樓 港台電視應該唔會好似而家咁簡陋 本來仲有24小時新聞台

睇晒。仆街政府

唔犯法點解會收信比人趕?

始終呢D偷雞野 做左好多年就唔代表合情合理合法 到要趕你走為左社會公平競爭穩定都冇得怨

港台節目一向高質
以前成日睇有房出租
好正

仲係度，九龍城侯王道街尾
如果巴打去開個頭可以去埋陳仔葛菜水，好似月尾執

睇左一半bgm 全部都係久石讓

燃眉時刻好撚正

港台好多bgm都會用，yiruma,久石讓坂本龍一，sens,和平之月, gundam uc ova bgm都有用過 ； 躁動香港人根本唔配有呢d節目

New age 最正

巴打你個名都有意思，無論喺意指巴哈果首定eva果首

我係因為謝安琪首歌先識香港故事
估唔到依家出埋plus+

逢星期幾 幾點電視有做？

香港人只會識睇tvb

平時冇睇開電視 謝樓主介紹

可否取代TVB?

真係好好睇 好有人情味 飲水思源

一鍵留名

TVB既《鏗鏘集》系港視播

一開始以為係咩, 好奇入去睇下
睇睇下就已經睇晒, 好吸引
D BGM又好聽

are you on9?

好高質拍到紀錄片咁

Why not both

火速救兵好睇過烈火雄心好L多

好高汁

港台節目一向高質
有啲節目成日俾廢老屌反共

所以有房出租畀政府禁拍續集
之前嘅風雨夜歸人都幾好睇

一直都係

港台真係好高質
可惜唔會發大黎做

金錢國度應該有紅色資金
好親共

lm

依個系列其實有左十幾廿年

由細睇到大

不過依個節目以前基本上亞視專屬節目

頭條新聞未放落亞視前,基本上港台有乜片有乜題材想試,多數都搵亞視時段黎試

其實仲有一個系列叫"夜不眠"

都係港台劇集黎

依個系列果時係放左落亞視播

實好睇d架啦

一本集數少d

二來由於某程度係歌頌消防署既節目,所以消防係全力支持

金錢國度同零距離科學都係港台把不同國家紀錄片或電影自己集合到一個系列
金錢國度有好多集直頭係大陸拍
可以唔睇
另外有套國際新視野
好多集都係得獎紀錄片電影
有幾集我鍾意之後上網查到

寧願一個星期睇一個鐘既港台節目
都唔想晚晚睇 TVB d垃圾

講大家最鍾意烏克蘭女
係得奬紀錄片

港台將好多紀錄片電影賣返來播
好多都好高質

D配樂好

有第二季，不過第三就冇了

搵過李守城整個三十年仿古董鐘，好好心機幫我整好左

一向高質

個幾集吹捧中國政府都係一間荷蘭電視台拍
睇完真係笑出黎 其中一個人講到RMB有黃金支持咁 中國入口黃金量同生產量多好大部分同官員平民喜歡買入實體有關

喊左

睇完無喊
我係乜乜乜最後一集真係睇到喊左

今集視點31個片尾曲

外購嗰套「老外遊長江」會睇到個心好唔舒服

班少數民族自甘墮落

Pish

有套逆轉浮生有冇巴打睇過
痴線 真係睇到好心痛
講聽障人士點生存嗰啲
最記得有集係講切爾諾貝爾啲K型bb
覺得佢地好慘
呢啲記錄片好難得 好應該大力推廣
真係得港台先夠薑買
仲有死神九問 第一集睇到喊咗

屌你，2017年第一滳淚俾左呢個節目

2016獅子山下好好睇
雖然父母都係鐘意以前勵志果啲

上年既做地產

根本唔同層次

細路哥個陣爺爺好中意睇獅子山下
我都跟住一齊睇
不過而家都無乜呢啲劇睇lu

製作費都差好多啦

呢啲節目先係人睇
唔明TVB電視劇有乜好睇
睇完0得著0反思

港共正仆街

sens

香港故事係亞視播果陣已經有睇 由細睇到大 依然咁好睇

得番一棟棟冰冷同唔係人住既apartment

伊健嫂個套可識九龍灣迷李倉大火要收起

浪費左
第二季無望

有集係冼色麗爭d比人姦，又收埋支鎗，唔明同獅子山有咩關係

驟看小事千種 其實極為鬨動
有血肉有情感 跟你相通
就算生活超重 煩憂失控
環看四周的叢 是窩心的觸碰

華人移民史都好高汁，講古巴果個集特別印象深刻

淨係頭條新聞我都覺好有意思

不服來辯

起碼s1復播先

早兩年港台播番70年代既獅子山下

個阿叔係咁講 "家鈴"

早兩個月播番啦

依加係RTHK31 逢星期一晚2100播

初頭佢係由頭播起

但係近一兩個月既集數應該未播過

所以今晚有得睇啦

播左好耐

rthk31

應該係做完最新果季醫生與你後.十月左右播番

傳媒春秋
唔知有無人有印象
毛孟靜做主持
可惜無左

港台真係好高質 好多節目都好貼地 好易令人有共鳴

無左好多年下

做咗六十年先無啦啦岀信話人僭建要人六十日清走，呢個政府真係好撚仆街咁逼人走

無咗個寄託對老人家嚟講好大打擊

一dd
參日睇左集係咁叫人讀展翅

好耐無試過比部電視吸引我注意力

宜家做緊有倉出租
推下先

信興

不嬲高質 30年前性本善都好好J

Lm

叮噹可否不要老？